%!TeX root=../../encours.nouveau.tex

%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% EXERCICES %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{ExosApp}

\subsection*{Manipulations et calculs}

\exotd{01} % réécriture
\exotd{02} % premiers calculs
\exotd{03} % factorisation x^n-y^n
\exotd{04} % calculs de sommes
\exotd{05} % calcul de somme (-1)^k.k
\exotd{06} % calculs de produit

\subsection*{Factorielle et coefficients binomiaux}

\exotd{07} % écriture produit factorielle
\exotd{08} % un autre produit
\exotd{09} % somme combinatoire
\exotd{10} % inégalité Bernoulli 2
\exotd{11} % somme combi difficile

\subsection*{Sommes doubles}

\exotd{12} % sommes doubles
\exotd{13} % sommes doubles plus compliquées

\end{ExosApp}
\begin{PAPL}
	
\exotd{14} % Inégalité de CS
\exotd{15} % Egalité de Koenig-Huygens 

\end{PAPL}
